警察係咪有特權唔上返行人路阻塞交通？

警察有嘢唔做得？

係咪路霸？係咪有特權？係咪大撚晒？

楊岳橋出來答下？

香港已經無警察

執緊法果時係咪可以犯法？

周街捉人強姦都得 上街阻路點會唔得

見到有人頭先係狗前面咳到幾下，唔知去左睇醫生未呢

係

黑警咪係暴徒囉
亂港 想獨立 自立軍警國

為人民服務唔做得～

阻頭阻勢

你問法官啦
法官大撚哂架
法官話得就得
法官就係法律